深水埗人入，新藍底舖

頭先系呢間野食，d員工同顧客睇住cctb個新聞系甘屌手足，又話咩我地嚇到班黑警跌槍，又話我地搞亂香港，聽講佢有分店，各位識做，我一陣會入埋data落d app到update，間野叫和味

頭先系呢間野食，d員工同顧客睇住cctvb個新聞系甘屌手足，又話咩我地嚇到班黑警跌槍，又話我地搞亂香港，聽講佢有分店，各位識做，我一陣會入埋data落d app到update，間野叫和味

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

唔係唔想信 下次錄片

係咪近馬會隔離

收到，我深水埗人，永不食呢間

系

呢d野，你揀個新聞時段入去咪知lol，我就唔會再入啦

之前食過一次 藍撚到豬閪支持抵制

藍田人收到。唔會再食
佢哋有間分店係啟田

呢間就係藍田個間分店。上次我同老母落去食早餐鳩坐左半個鐘先知佢地伙記無落單

藍田個間好耐之前已經比人講話藍底